{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60595&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉여행굿캠핑&펜션"
    },
    "text": "新築ペンション&キャラバンです。 ここはきれいで広い客室と付帯施設を誇ります。 目の前には泗川海水浴場があり、涼しい水遊びやサーフィン体験を楽しむことができます。 周辺には 沙川海边、 鏡浦海辺, 鏡浦アクアリウムが 位置して あります。 ペンションの自体送迎は不可であり、入室は5時以降であり、退室は22時以前です。 ミニキャラバンであるカップルキャラバン2客室は内部にトイレがないため、共用トイレをご利用ください。 ペンションではカフェ型休憩室を運営しており、バーベキュー施設もあります。 炭+グリルのレンタル料は2人基準で20,000ウォン、3~4人基準で30,000ウォンで、炭火をおこす時間は2時前までで、利用は22時までです。 チェックインの際には客室がランダムに割り当てられ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 客室へのペットの出入りは不可であり、未成年者の宿泊利用は保護者の同伴なしではできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの最寄りの海水浴場はどこですか？",
            "answer": "このペンションの目の前には泗川海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には沙川海辺、鏡浦海辺、鏡浦アクアリウムがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの自体送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの自体送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・アウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは5時以降であり、チェックアウトは22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の共用トイレはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には共用トイレがございます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェ型休憩室とバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェ型休憩室とバーベキュー施設がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は炭+グリルのレンタル料で、2人基準で20,000ウォン、3~4人基準で30,000ウォンです。炭火をおこす時間は2時前までで、利用は22時までとなります。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの客室への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊利用できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊利用は保護者の同伴なしではできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には施設の紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる客室があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 517
    }
}